Division 2 仲有冇DISCORD GP 開到8人團

冇玩幾星期 JOIN幾個GP都已經冇開團

我都係, 真係好難搵人, 特別係我玩ps4, 仲少人

ps4 嘅表示無咩人打8人，只可以打住探索模式頂頂癮